# 重铸系统

## 三伤评价表

主流趋势是$背\geq 浮 \geq 空$，但是各个部位重铸词条不均，需要谨慎考虑以最大化收益。  
除了触发器，条件爆伤均大于物/魔爆，可以优先分配资源。  

| 词条相对关系 | 部位 |
| ------     | ---- |
| 背 > 浮 > 空 | 核心 |
| 背 > 浮 = 空 | PNA  |
| 背 = 浮 > 空 | 模块 |
| 背 = 浮 = 空 | 接收器，触发器，芯片 |

时装重铸方面待补充

e.g. PSP三伤强制判定中，空判>浮判>背判（但可绕背），那么配置方式可以为：

PNA背 + 核心背 + 模块浮 + 芯片/接收器/触发器空
